東張西望個女人喊乜柒？

比人迫做愛生仔？？
養3件
拎綜緩啦傻西
自己都養唔掂

你真係好撚on9

還有黨啊

食緊飯都見到
東張西望呢啲真係垃圾黎㗎喔
有咁多時事值得關心
就係拍埋呢啲煽情譁眾取寵嘅新聞

都未講人地老公啱啱先過身就走去問人有乜感受

唔知訪問黎做乜
一定傷心嫁啦
傻傻地

之前有個藝人踢踢下波心臟病發噠低咗
嗰陣時東張西望又係好似打電話去問佢啲屋企人心情

個仔入院啊on9記者
好撚開心啊滿意未啊
收皮啦屌你

喊未呀柒頭

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

我有講錯？
生3件 仲係香港人黎？